# Computer

LTH


1.Vi lägger till command som är ett gränssnitt.  Alla de 14 standardklasserna förblir klasser(add, mul, copy, print, halt  jmpEjumpq, Computer, program, address, factorial, memory, word, longmemory, longword).
2.List(förmodligen ArrayList)
3.Computer , Instruction
4.Används som interface till instructionerna i programmen.
5.I computer när man exekverar programmet
6.applications’ olika implementeringar utför själva funktionen(+, -, *. %) och applicationrunner kör applicationens implementering.
7.Computer när programmet exekveras.
